訓訓下見到床上面有甲由

點睡呀屌

搞到我都要望一望

你見到一隻姐
冇見到仲有十隻

唔知有無捐入我耳仔

產卵

人同甲由算唔算人獸交？